Do姐有問題[粵]3

證明你有follow我d po wo

精彩回顧

Do姐有問題[粵]2

Do姐有問題[粵]

深黃藝人do姐支持區😁

zo2頭先係咪咗

打

d女呀介紹d

乜春野3

C君咁高既

wa蔡潔小姐姐

以為係ali

有得攬腳

成個瓜皮mix fyy咁

仲要死得好柒

仲睇TVB

3哥

睇預告都以為係

都有d似朱sunlight

你又嚟「狙擊」佢呀

唔講咩戲既....

咁似有個趙學而
個樣

我10後鬼識咩😅

羅家阿姐

b係阿蛆

Kelly今次無同do姐撞樣既

記得以前睇過就so

屌，以為Ali來

小姐姐靚到癲

zo2做乜唔專心

連個髮型都Ali

我都以為係ali 屌

一直以為係Ali , 真係好似

小姐姐做咩唔點講野
Tbb 簽左佢黎頂ali ?

肉搏曾志偉

遠睇好似

呢一輯好悶

因為睇tvb舊屎

茄喱啡轉個頭就死咗

金剛實有啦

陳山
逆緣黎既...

亂世佳人 胡冏

亂世佳人

馬明係老表個套

馬明kingsir都唔圈

陸永 好似唔想撈咁款

蔡洁使唔使抄ali抄咁足

兩個dodo姐

Kelly 正撚到把聲又淫

0.3
擺1-9都一樣

橙0.3

個節目咁撚小氣

hi

吓.

zoe對腳好白滑

唔錯唔錯
有我芯既7成

500

又係呢個bgm

聽晚麥米

下集大波文

55分就做完

各有國安法

特登po圖

你是咪擔定櫈仔準備

Do姐有問題 = 母女相認遊戲節目

Do Do 姐
張曦雯

睇ep 1為之後ph嗰集warm up

不如賣下廣告

以下圖片含有間接宣傳

連一姐對腳

似

有冇圖

嘩，今輯真係慳水慳力低成本製作，完全唔係以前外國拍有趣資訊，居然播CCTVB殘舊片，黐撚線，侮辱觀眾，即時放棄。

抆爛左頂帽

排次序都幾難

插d onecall1落去

唔識抵打啦 啱先播完冇耐

白色2個

翟同豹哥

9*2唔係18

點解牙 bob 9x2係0？

得0蚊

那有9

咁簡0.5都冇所謂啦剩係個粒骰先0.5

返睇幾次終於明，因為粒骰放嘅位一定要係個、十、百、千位先會計錢，相反如果放數式位只會用嚟計倍數。所以必須要多過一粒骰放即係勝方先有得計數

vagina

@kfc

Regina姐姐

對腳白撚到反光

條裙

Regina 對腳

拍完機場升咗呢

個環節集集唔同名既

超長 超靚超正
把聲又好聽

陶大魚

屌你老母楊明又想抽水摸我regina

牙貝咁快白返

楊明正仆街

我婷終於上位啦

佢d 皮膚夠白滑
配粉紅色眼影胭脂真係好撚靚

林奠媽媽

Regina靚過思貝

想屌

用心良苦

好撚想摸下

幕後玩家同點金勝手 有d亂

又有腳

仲於有腳睇

奶一吓就好

香手王香噴噴

我屌 好撚正 好挑逗

香手有鬼用 香閪就話啫

一定好多水

屌 兩個毒拎有冇好睇

2008

一起森巴舞

有睇

好似琴日概事 好熟

得森巴之麻？

我都有
近年最後一次齊人既翡翠歌星賀台慶

克勤

頂你真係播成首

1/4

鈣質舞

問4粒骰有冇擺到乘x位

輸左仲多錢

菊姐

連一

Cap圖遊戲
Cap輸架隻靚腳

每人抽兩張

屌 無曬介紹d女仔

葉玉

連今日個化妝幾正

馬明生涯

3
嘉賓咋

用多個答案
變一半

打俾屈dee?

係咪打緊比帶棗兒

心科廢

2一定啱囉
on9 ph

奧運六星首歌

07年

一姐又贏

0.5轉去0.3

咁勁

4萬5 勁到

今日兩個千位琴日得一個

45000vs900

x3添
之前x2

輸架好興奮係咁跳

死肥豬...

聽日變返x2

啱啱9分揀中0.3就正

又要loop番奧運六星

佢比盡都係咁

鵰叫

小巧

JW係咪即係不舉？

如果淑蔓唔係喺英國今日既嘉賓就係佢

第一次睇 之前去左睇麥包同右明華

睇金瓶梅

1112222

屌你陳庭欣條長腿
正撚到

爛到無下限

Jessica 好撚靚女

兩張1

琴日12
今日11

梅小惠係咁嗌

6點

咩事1122

得6點

除1.5咁多既...

差左攞番原位咪仲好...

都拎到2000

好撚正呀

係咪無經費 無左個千 仲要多個除5

上次俾人攞得太多

笑撚死，2個男死都唔中千位 ，3次機會都輸俾最少點數，好7啊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

97台 超時空男臣

又mclub

成日都播大藥坊

翻叮一族

農夫唱

有陳鍵鋒

一姐暗中愛我
竟無入碟

怒火街頭

我每天自慰 也不屌牛肺

幸福摩又輸呢首好聽

好似係林夏薇第一套正劇

果陣啲人好柒唔妥佢

師奶madam

呢套黃智雯比人影閃咭
不過髮型勁柒

蕭魚係咪就是拍呢套撻著左？

呢套大王好多搞笑造型

耀舞長安係福祿壽唱？

福祿壽最佳作品

麥包呢套好慘 比Bobby搶左身份

思捷大師

嘩laughing

跛co
謝天華依家去左邊？

依家真係拍唔返咁緊湊既劇

點金勝手 淨係記得鄧佩儀超屎戲

古Sir 義海豪情

愛情食牝鏈 硬c

真相 後庭+刀削

佢地應該無機會再合唱了

丫還大聯盟

九江十二坊 太極
即係joey tang?

reunion

雲外看 新生趣 阿lam

何年希

怒2咪又係屌牛肺

Niki 大天二

又黎蝦廈瑕蝦哈

點解會有填海華

正 硬c 咩女人果套

快閃 牙fred

棟仁的時光

我只記得朱晨麗臨尾死得勁膠
夾硬做鳩死佢

李日昇又做自閉仔

菊姐 宮心計！！！

呢套屌打延禧啦 早兩年成班傻鳩睇大陸野

跟住有反送中就轉晒軚變返本土

有無人記得糖蓮子 陳豪隻龜

又reunion

推到完場

琴日你勁wo 一個人推足100m

套野會唔會播joey 東文首一歌嫁

邊日？

b一定錯嘅 係尋秦記攞視帝

龐大打手團？

睇膚色

其實好無聊 喺度歷史

9x 0.3

姚子0著得幾好睇

冇人睇
出撚晒街啦

周奕偉矮過do姐同C君一樣

周奕d死人泡狗頭...

好似換架生打...

男親女愛真係求其一幕都好好笑

kc咁難

仲要5個

Fyy真係好靚女

do姐6永

FYY剪短左冇咁靚

大家都好火滾

900都冇埋

0

隻腳好白好滑
靚樣tvb頭3

兩集都0蚊

Fyy:啲錢多過我做一個節目

聖安娜🎂
父親節先買左

表示認同

佢入左行幾年又係港姐冠軍一個show冇3千5

後生仔先係呢個價

有人話後生仔得千零蚊

廉價勞工 唔怪之得不斷趕走其他主持換後生仔入去

點只主持 劇都係啦 之前我都講後生仔全面入侵
何泳芍被踢出學事學非單野報紙仲話後生仔好受觀眾歡迎添

屌你
大仆街對腳正撚到

慧珊

越cap越cheap既d人

hit east see west

城城
羅家
劉華
克勤
阿叻

咁易既今次...

克勤靚仔左十倍

真係123

有冇巴打幫手cap大仆街對腳

得第1段靚
其他全部都...

一開始個度

美斯做到野
大仆街好撚正

cheap左得1個千
都有萬6

一姐

黑底

隻狗

1 4

一睇已經知蔡思貝果個係假

竟然要排祖藍...

林嘉欣

幾識玩

勁

dllm萬，慢

叫你慢慢開

八戒沙僧

林嘉欣正到，同當年拍男人四十flirt學友分別唔大

點解嘉欣肯上do?

多謝江先生你個condom

有abcd
你寫個名做乜春...

原來封神榜01年

大冬瓜

大唐

有三個都錯 一個天子尋龍 一個大冬瓜 一個大唐雙龍

頂爺
元華
丹子

仲有唔知

數漏左搜神添

又大冬瓜

越黎越少點d人

得
5呢粒骰有冇擺係x or 千好d
全部骰都唔點...

rain正

好彩無見過

完撚全一樣樣

是但啦 算數啦

好撚正呀
又高

整容前

金裝

大波

小背心塊面膠到

830 930 1030都係一姐歌 勁

謝天
子珊
pan

10a

830 有咩

天華 子珊 MMC 煎pan
easy

那些我愛xxx

1030呢

j2延禧

重播？

累錯埋我

yes 睇緊 好神

mmc 冇咩印象

重播講到袁春望未
條友好煩

未睇過

tiffany

高貴妃尋晚咗 阿佘啱啱黑化
講英樂同春袋係圓明園啱啱上契

you走寶了

Tiffany個大波

好大

點記得呀

4

個大波

馮盈盈好意思露

3首都好好聽

黃智賢

ben

yes

黃誌賢 黃賢誌 黃智雯

頂你咁講駛乜打比grace

愛一個人原來不容易

rain做緊咩

又會知有1.5

點解我唔明你cap咩

呢兩個女人柒到

kayee bonnie

阿廉又柒

會唔會有寡人

黎諾

有2012年既雯b

占叔

小惠
黎芷珊

除5
不如乘0啦

嘩炮哥勁到

賭神係唔同o的

想偷我雞？

美味天王

頂你有d 1秒點比人cap

廖
3哥

藍

蔡一傑

有啲係平安谷 大藥坊 大醬園

唱k
煒哥
黎
唔知

點解有人會剔錯鍾嘉欣但明畫面黃浩然同框佢又唔剔黃

又除五又除三 小家到

爆攞$5

蔡一傑由頭柒到尾

唔係1蚊咩

祥仔好似肥左...

唔係 數字要配個十百千至有價值 就咁除或乘係無用=0

手弓

原來愛上賊

馬撚

賭城風雲
同盟

排長
徐子
張兆
阿海

祥師兄果邊錯撚到

張兆唔係 果套係神槍狙擊 謝天華做奸 臨尾對決 似抄鎗王

黃智雯果套係做差婆架 情報科扮141

中

5. 鄭希怡

輕舟去

咁關葉璇咩事

cheap撚到得x1.5 仲除3除5

祥仔霸氣到

飛帶

陳柏宇唔搵小一姐上去

牙Fred太柒無人cap到

有兩個清朝已經剔除啦

以為牙余都係公主嫁到

柏字

劉三好咁經典點會搞錯

鄧健泓？

who

真係唔知美斯點做打手

扮唔知 引人覆佢推post

堅唔知

唔講得一拳
因為喺viu播

年資有無淺到咁

佢住坪石 唔知有無食彬記呢

雞記兩條旦散咁都贏到

有睇都唔識佢叫心乜

尋晚祥仔一粒骰KO對面啦
未完場唔知邊個贏

條女對腳
邊個黎

好小家

范文雅

一粒骰又贏

Jason 指兩位個都係千

牙融

蛋記輸到仆街

對腳白滑到

88

你講得啱

鄭融真係好cheap

聽晚必睇

有個好活潑鍾意玩玩具既女仔

jojo

有joey呀
btw有冇露腳?

真係唔記得

夠鐘轉Viu台睇C君老婆

我都轉左

唔露腳不如唔好上

緣葉黎講佢算出名喎 咁我講佢最代表性個角色排長你咪又係唔識佢

我極少睇tvb都識 梅西肯定係扮嘢

我淨睇女多

咁都5sick=_=

有joey

迎精日記

大joe定bella塊面大d

cap藍絲

兩個都好瘦

谷微仲矮過木偶妹

谷微

gpmate正咗咁多既

吳剛
大王

李綺紅

大祖兒呻吟

麗提

萬能鍾

林尚義？

雙碩士學位

語氣出賣左佢

屌你老母啦

擺明係一早知答案

kai叔

阿叔

員工

林尚義我估

唔撚好笑

開始無頭髮

不嬲都咁

利迷？好似

手震呀

有九就得啦 一隻KO佢

屌你老母你兩個玩撚晒佢啦

谷媺靚咗

個芝麻妹on99 差啲俾佢害死

都有900 都好啦

大祖兒對腳屌打全場

OK聽日唔睇

嘩eunice judy

honey 要支持吓

明日可以唔洗睇 有隻死矮鄺

又要除褲睇

仲要條問題討厭

你本身咪...
冇野輸既

安德樽

c君第一野就知

dllm答到九唔答八都得
個30秒dead左佢算啦

jojo連搖下搖下都冇

jojo咁大牌唔拎張票等bella拎晒

除定褲

wa hone bowie eunice

wa蜜糖

Judy咁多黑點

高層聽左我講？

Do姐唔識eunice

幾百年前既戲

Diu 4個都著咁多衫

Honey咩事

唔駛死

無線大把仲樣7

bowie順眼咗好多

蘭花冇睇
但似b

Eunice手指好靚

好似張保仔

有冇咁醒6永

俾條鳩eunice摸

6 永個樣笑死

個必勝法呢

大龍生應該係佢最風光個角色

張桃一定係 做邪教教主

關禮
alibaba

ali係

飛虎
飛虎2
岩岩個套
而家又拍緊套

cls

Judy好叻

張寶兒換ali真係接受唔到

Judy對鞋高到呢

honey兩個都高

90
9
0
0

Eunice真係好似接龍妲妃。。。

好撚正

友誼✌️

雙星

ALI 個段唔係影到鐘嘉欣都唔會知係飛虎2

做過單元反派角色 宣揚邪教 得兩集
無咩人有印象好正常

智雯個樣

佢都係16 17年先開始索

死得好

蔡潔又上過黎

Ali 屌打公嘉欣

高幾班

Ali好靚

係！
好好聽

ali個樣好攰

我chur得犀利左 sor

健仔

冇

最衰都係我

好瘦

旁白把聲好好聽 邊個嚟?

1

Ali正到

女人黎wo你點chur

祥仔

阿芯

2個千

嘉欣幾時救祥哥

同問有冇千差唔多

原來有ali

公嘉欣個look都正

佢識玩
咁應該掉番轉
再將細掉去乘

黎耀祥都幾醒

問有無除好似其實應該好過問有無千

今次有兩個千兩個乘

陳豪個樣咁尷

睇下本身中唔中除同千

若希

有一姐

邊個提水 我覺得

吳若希

今晚40集容音跳樓

又mission impossible

請返嚟嘅人出名啲好似會多啲大數

專登轉蝗語聽佢獨白

原來do姐有問題有po

一步錯 步步錯
tvb呢幕播無常春秋

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
兒登垃圾戇尻
(狗隻#98386)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。